====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: » Fabriquer , le mot clé encore , que l ' urbaniste cultive avec opiniâtreté , comme il cultive ses arbres et soigne ses projets .
Entity Name (Type) :: Fabriquer (PER)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Fabriquer (PER)
Total entitiy counts: 1

